有咩辦法可以幫到緬甸人

有無一d方法可以實際幫到佢地

去暗殺佢地將領

捐錢

retweet

唔好問 有咩辦法幫到緬甸人
試下問 有咩辦法幫到香港人

點捐 捐比邊d機構？
有無d機構係武裝革命組織？

香港人都幫唔到你幫緬甸人

有槍咪有得幫囉

空普世保不住世代

on99

食緬甸菜

一個仲有得救 但需要多少少外力幫助
一個近乎無得救 耶蘇都未必救到

都可以同步進行㗎啫

日日做緊 但有無多d野可以做

咁有咩幫到香港人？

梗係食黃店 移民

係咪想我咁答

飛去緬甸擋子彈
仲可以幫地球慳返d資源

資助佢地嘅民族地方武裝咯：克欽族解放軍、果敢軍、撣邦民兵 etc.

緬甸有無菠蘿
可以買嚟幫襯？

除左幫手宣傳，真係無乜野可以幫到
正如香港示威果陣，外國平民都無乜野可以幫到我地

打倒中共
無中共撐腰既話，周邊d獨裁國家就會改變
北韓都會民主化

面甸佬根本分唔清香港人同大陸人，你上到去實打埋你，爆你屎眼，迫你含能。

食香港緬甸餐廳

建立黃色經濟圈，去個邊開龍門

緬甸啲ngo 組織99%都係美國民主黨背後運作